說個笑話：tesla 歷來最強季度業績

升3蚊

好戲在後頭

sh必勝

怕條撚咩 比啲信心啦

Tesla依d係要唔賺錢先有想像空間俾人炒

一早price in 左啦

no revenue increase, profit increase from only reduction in cost

一早反映左出黎啦

健康升 仲好，下下想人升幾十蚊？ 你都on99

比中國ban 睇下今晚會跌幾多

利申：支持連登仔SH